Fake News Label

連仔快加呢個label
如果個post比人report fake news 到一定數量就加上fake news label

g chi

支持

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

有需要 但咁樣會唔會好易俾0.5濫用

g持

我冇野講

great idea
但要小心濫用

7/9機場更新 求求大家

fade new個option可摸耳收回先

關於舉報假新聞/未經證實消息

點睇咁？

希望backend 有一個team check 住有冇惡意舉報

學reddit每個po都可以自己加flair

希望以後每個連登仔出任何 核彈post, fake news post, 文宣post嗰陣
都會喺文章底吓加返個行動post

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

Fake News Label

希望以後每個連登仔出任何 核彈post, fake news post, 文宣post嗰陣
都會喺文章底吓加返個行動post

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

Fake News Label

依家重覆緊雨傘時既錯誤

其實五毛大概可以比到三四百負皮左右

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

g持 好多fake news

點解無人回應…我覺得好好wor...